[有片]地獄孩子提早投胎

同場加影火車撞大象[少少慎入]

係咪特登 條女都見到個細路啦

陣間見

隻象好慘

行囉好冇

可能唔識佢

可能約埋一齊投呢

下，條仔腦缺腦呀

左軚車，入晒盲點
但第一下碌到嘢佢當off road

大陸碌死賠少啲

對情侶可能根本唔當個細路係人命

唔敢睇隻象
感覺好慘

好地地post鬼國人咪夠
做乜鳩post埋隻象

x2
第一條冇感覺
撞象就真係唔敢睇

係好慘 個火車頭都爛埋，隻象慢慢爬走

睇吓啦

斷左腳應該死硬
好慘 似誤闖路軌

關左軚咩事。佢企係嗰個位咁耐，一定有留意到嗰個位有野，識郁。咁都唔確保走咗先郁車？
有貓跑過，稍為望到都會落車睇下啦

唔怪得個男人喎
由頭到尾都係車尾>車左側，上車前完美擋住咗個細路
起步出大路望左邊 無車就去馬

人名如草介

你咁講嘢 勁仆街
唔係人類污染霸佔地球 佢都唔洗比火車撞
人類看係罪人 動物唔係

五千年傳統黎

我明 我唔係用叫佢睇戲嘅心態 梳

動物係無辜㗎